施丹上任就賣巴爾跟天才？他們前陣子剛噴了施丹

西班牙《阿斯報》在最新的報導中指出，對於施丹回歸皇馬的消息，皇馬隊內有兩位球員或許會感覺不舒服。這兩位球員是巴爾和施華路斯。

首先是競技層面。在施丹手下，這兩位球員都沒有獲得信任的感覺。巴爾從無可置疑的正選球員變成了後備，兩次歐冠盃決賽他都坐後備席。施華路斯以歐青賽最佳球員的身份加盟皇馬，但施丹一個賽季只給了他899分鐘的上場時間。

不過在施丹離開後，兩人的情況也沒多大好轉。巴爾在C.朗拿度離開後仍未能坐穩主力位置，而施華路斯今季上場時間雖然增多了，達到1744分鐘，但重要比賽中他仍沒機會，西班牙盃對巴塞的兩回合，歐冠盃對阿積士的兩回合他都沒獲得上場時間。

不過除了競技層面，對兩人來說最大的問題還在於在施丹離開後，他們非常直白地批評了這位法國教練，而他們沒想到的是，施丹竟然這麼快就回歸了。

施華路斯在接受馬卡電台採訪時表示：「他必須要解釋為什麼不給我機會。我在努力，希望能給他出難題，但到了某一刻你會發現，這是不可能的。對艾拉維斯我攻入了2球，但接下去對多蒙特的比賽，我只踢了1分鐘。隨著時間流逝，你無法感覺到自己的重要性，這是很睏難的。某一刻你會感覺賽季已經失了，我們在西甲落後15分，只剩下歐冠盃，但我不在球隊的運轉體系中。」

施華路斯還表示：「我問過他，我為什麼不能上場，我無法理解這一點。他告訴我，他在評估球員們的情況。但賽季中有一個階段，卻奧斯和摩迪都受傷了，他卻改變了戰術，派上了別的球員。這讓你感覺心焦和傷心。我不是怨恨誰，但我曾是歐洲U21錦標賽最佳球員，結果在球隊被棄用。或許他不知道後備席上球員的感覺。我希望這能成為教訓，讓他在未來不犯在這裡犯過的錯誤。」

一場對雷加利斯的比賽，施華路斯只上場30秒。對此他表示：「那天我感受到了一點點挫折。第二天的訓練中他向我表示了道歉，這說明了他的為人，但我感覺惱火的是我。如果施丹繼續留下，那我必須要尋找離開。」

而巴爾在施丹離去後，也曾說一些不友好的話。「在歐冠盃決賽後他就沒跟我說話，事實上我也沒跟他交流。我不能說我們是很好的朋友，我們嚴格意義上只是職業的關係。在基輔，我未能正選，確實感受到了挫敗。在復出後我表現很好，4場西甲比賽攻入5球，我認為自己配得上進入正選。」

巴爾在接受英國媒體採訪時還表示：「說實話我確實很生氣，很顯然我認為自己應該正選。我在入球。」他還表示，盧比迪古能說英語，施丹不能說，盧比迪古上任對他幫助很大。而對於施丹和盧比迪古哪個更好，巴爾拒絕回答：「我不確定自己是不是想回答這問題。」

佢地應該賴緊屎

瀨屎

他還表示，盧比迪古能說英語，施丹不能說

條垃圾仲好意思講 去撚左咁多年西甲都唔識西文

唔識西文明明係巴爾問題都可以怪番施丹轉頭

睇佢點死

屌你老母係西班牙踢波 但屌鳩個教練唔識英文
岩啦呢隻廢閪猩猩拿拿臨走啦

bale條垃圾今季踢左幾多場 而家先入得7球

=黎左香港幾年既蝗只識講普通話+屌香港人唔講普通話就佢

拖舟d心計

成日放假都唔學好西班牙文

去打golf好過啦

識唔識西文唔緊要 係有本事咪用實力留低 畀晒機會你啦 bale 大半季你交咩貨仔畀皇馬同球迷 平治馬都13球多過你 仲學咩人擔大旗

今日留一線，日後好相見
最慘係講完之後自己又無好表現
三十歲既玻璃人又賣唔出貴價，黎緊應該坐到完約

bale燈撚到

Ceballos都叫有文有路 合理好多
上場有表現 下場做後備
但bale同仆街新移民有咩分別

施丹:往死裡打!

蝗

係打撚死佢

唔好用核突蝗字啦

做乜鳩呀你

Ceballos當年比人吹到西班牙中場新接班人
依家場都冇得出

今季証明佢真係廢

施丹眼光

幽默唔係人人都識